想問吓呢啲所謂youtuber咩心態？

平行時空？

唔係想批評
但呢個時勢竟然仲可以當咩事都無發生咁有d可怕嘔心

介紹香港本土野算好啦
大撚把人呢個時勢仲返大陸拍片
抗爭者如果過分批鬥其他人只會造成反效果

上左大陸一定返唔到黎

人地都有表態啦，你係屌就屌啲從來冇出過聲嗰啲好過啦

收皮啦你，繼續去幫住班強姦觸犯啦你
你都係活係平行時空㗎咋

我覺得係心態問題啫
覺得一班係度搏命為香港嘅同時仲有班繼續努力食買玩

但都同意過份批鬥會有反效果

咁大家唔好再推post
我都只係想警剔大家個心態

咁其實好多香港人都日日有返工既，可能拍片係佢地主要收入嚟呢，我又唔係好覺得有咩問題，試問而家又有幾多人真係工都唔開24/7咁反送中？

我其實知你嬲乜，但你咁樣做，冇research就針對性咁誣捏人，分化手足，咁樣對人地channel 真係造成傷害
你話要警惕人心態，應該要點？

ching 都係youtuber咁小弟支持下

唔怪得ching你嬲。。。。。
加油啦香港人

樓主分化狗

乜撚野黎，無人識佢地，放上黎無意

take it easy, 咩人都有, 要尊重唔同人有唔同諗法
已經比藍絲好

咁人地都要生活架 都要搵食架

人地去拍片就係工作
咁都要屌

咪係囉 罷工有罷 都算係咁啦

成熟啲啦唔該
先唔講你都未睇清楚就話人，
人地工作都唔俾，
你養佢啊？
抗爭同時都要有飯食㗎大佬

咁你想點？定你覺得人地可以唔搵食？